有無日本拍賣代購推介

想拍公仔 模型 figure

Tg?

有2 3個朋友都想拍

PITT

代購網？

代購代BID公司，超快

好 唔該

想係mercari買野

揾到間公司未

搵左上面個巴打
6000yen 收我 460
希望無伏

比呢個巴打呃左 大家小心
比完錢又唔bid又唔退款

俾人呃左幾多?